慶祝農曆新年，一定要記得德國傳教士湯若望

現代的農曆年，係由傳教士湯若望發明與改良

原有的農曆年錯得好離譜，已在清代後棄用